有冇巴絲用緊 Vultr?

得唔得，有冇伏位？

價錢 好似同 aws lightsail 差唔多

有用
但新加坡個邊個server間唔時就有問題(感覺上一、兩個月一次？）
反而想轉試下digital ocean / aws

Tks. 想試下 $5 個 Plan，依家有 $50 credit，不過好似要預缴 $10。

原來佢有Referral Program,

會送$50
我都會有$25

有 d 咁野，會唔會好伏？

so far 用落冇問題
有2部vps係sg

剛申請咗。諗緊個 instance 種起 Tyoko 掟係 US！有無意見？

Tokyo or Singapore

Tokyo 度裝緊 Win 10
US 度裝緊 Ubuntu

感覺好慢好慢

有無巴絲用過情況一樣？Digital Ocean 會唔會快 d